都會駅定維景？

有冇Ching住過可以分享下邊個好啲？大約九百萬budget

都會駅係長實樓，建築質素好差，
好多單位廁所漏水。
會所亦因經常漏水而要維修。

好多長實樓都有同樣問題

呢個真

維景for sure,大會所，樓下大公園，新地樓

果種漏水係滲漏，
即係根本搵唔到個漏水源頭，
搵裝修師傅整左幾萬蚊，
過半年又漏過。
近廁所果幾幅牆，
批盪會成塊跌落黎，
冇得整的。

所以我最後都頂唔順，賣左佢（已買到40樓了）換過第二個屋苑。

一定係維景, 淨係條澳景路已經贏撚哂

我有買賣過信和，新地，麗新的屋苑，新舊都有，
同樣都遇上過漏水滲水問題

只係嚴重程度冇長實樓禁勁。
先係成幅牆變黑，之後係成幅牆的批盪冧落嚟。
絕對相信起果陣防漏造得極差，甚至冇做防漏。

去康城行一轉就知長實樓有幾垃圾，特別係浚瀅嗰二期

有露台vs冇露台喎
維景雖然部份有但睇左成年樓都未遇過有盤放

咁有露台的確係幾方便嘅，呢啲就睇個人取捨啦

只可以講，價錢已反映左

買長樓樓，預左漏水，質素較差，但價錢會平d.

我比較黑仔，遇到果個單位真係滲漏得太嚴重，
所以真心頂唔順

維景雖然係新地樓
但都成20年樓
係咪都會有漏水問題？

維景灣畔
話之佢地鐵故障將隧塞車，都阻唔到我返工

如果唔係食煙既話我諗唔到露台有用

九百有冇機會買到都會駅三房？

中海外呢

點解你覺得係新地樓？

樓上講嘅
不過係咪係都唔緊要
我主要想問20年嘅太古新地樓係咪都會有漏水問題
定係啲手工質素好到無呢啲情況

太古+新地發展

新輝 金門起既
所以係新地樓質素

你工作係邊區 我都有諗過維景

不過諗起唔就腳 都係放棄
我鍾意佢某d單位有無敵海景

維景係新鴻基樓
你諗下新鴻基點樣放狗咬手足 然後你每個月仲要俾管理費啟勝
同食美心 元氣一樣

除咗返深水埗以西之外

基本上返九龍東同港島都冇問題好方便

20年以上的新地及太古樓，一樣會有單位漏水滲水，只係中招單位比例較少，以及滲漏程度，正常人仲接唔接受到

我現時手上有個新地單位，只係12年樓齡，主人廁所滲漏，又係整極都漏。只係滲漏程度冇長實樓禁誇張

信和樓我買過2個，2個都漏水，一樣都係整極都漏，只係冇長實樓禁誇張

我買賣過的單位中，有一半單位都有唔同程度的滲漏情況。

基本上你買賣多幾次樓，肯定會遇到漏水滲水的情況。我自己都真心覺得香港人好慘，俾噤多錢去買樓，政府，發展商同建築商都賺唔少，但竟然連單位廁房及廁所的基本防漏都唔做，或做得極差。（由於防漏係要住落先知，所以呢個位係班人偷工減料的地方之一）

我自己現時遇到冇漏水，經維修後冇漏水，輕微滲水的單位，都係唔買賣的。

如果你想問點樣可以減少中招。我會話買口碑較好的發展商的新樓，或買1994年之前興建的豪宅（非咸水樓）。

Typo 但竟然連單位廚房及廁所的基本防漏都唔做，或做得極差

Typo 我自己現時遇到冇漏水，經維修後冇漏水，輕微滲水的單位，都係唔賣的。

呢條路就算唔係要嚟返工都好用, 又快, 又唔會塞, $3都慳番, 如果自己有車就會明白呢條路有幾好用有幾值錢, 基本上要收番既成功率頗低, 普通市民冇得再用係自己攞嚟°
另外一般人係唔會行過去, 但都會就有大把人經過, 所以就算點就算有露台都會唔會fight得過維景

我問下only
個人唔會係調景嶺將軍澳買樓

我依家住緊信和10年樓 暫時乜事都無

club house 極大，夜晚都有幾架巴士，但我住過九龍，凌晨嘅交通同九龍俾就一定冇得比，輸九條街

晒野都方便好多嘅，我宜家維景冇露台，之前租都會駅有，間唔中都唔慣

都會駅係黨鐵管理，其實都一樣，
呢啲係死症黎，短期內處理唔到，
每月屋苑支出嘅8%會成為管理人酬金，
直接落晒黨鐵袋

買house咪冇事
一係買新樓，住幾年又再轉新樓
樓舊就係咁，防漏都會殘會舊，咁咪漏囉

同埋要睇埋價錢

樓上都有ching講左維景既優點
不過2房8球係講緊普通景觀
有海景嗰啲已經唔係呢啲價
但租值唔高
係咪真係因為呢啲優點值貴咁多就實地去睇決定啦

廁所漏水如果用假天花加磚細，會唔會冇眼屎乾淨盲，當睇唔到啲問題唔去處理?

維景質素高幾班唔洗諗

晾衫

岩丫 維景太古都有份 國泰點逼害香港人

呢d技倆我已經用緊係其他滲漏冇噤嚴重的單位。

之前我賣出的都會駅單位係客廳及走廊的牆由上到下都黑晒（係唔止天花滲漏噤簡單），之後就成道牆的批盪跌落嚟。

我有位朋友買的係盈翠，遇上同樣問題，但佢個單位係滲漏到出客廳，除左牆身發黑外，半個廳的木地板都變黑。

我只可以講，一分錢一分貨，可以的話我會避開長實樓。但如果真係要買，就睇你好唔好彩。

由於單位係7-8年前賣出，我冇保留照片，
但情況係類似以上的照片（照片係google map搵的用嚟參考），我的單位係的牆身係由上到下都係噤。整極都整唔好

獨立屋有天台有廁所，一樣會漏水。
尤其係舊果d, 錦繡，加州，成幢的村屋都有滲漏

只係成幢都係業主的，捨得花錢就應該整得好

樓上整定你整？
如果淨係你整而樓上唔整咁一定冇用

當年，樓上單位冇漏水（因為只係滲水），再對上單位一樣冇漏水。
食環處測左幾次都搵唔到源頭。
其實係由40樓以上單位的廁所一點一點滲漏

於是食環就話係我自己個單位的問題，搵裝修師傅睇，換左廁所的喉管，換左浴缸，半年後情況再出現。我就搵師傅化妝，即沽

可以架，不過到時成幅天花批蕩跌落黎，你千其唔好喺廁所入面囉

維景 有私家路

即係要瞓街

遲啲開左隧道就廢左武功？

價錢反映質素

維景sell hk+太古

都會真係好平
睇得出好大獲

買黃色發展商鷹君樓

維景高質唔係因為新鴻基
係因為太古有份

講到好得人驚 仲衰過公屋咁？

自己親身去睇啦
我睇完維景完全覺得吹大左, 唔會考慮

咁又唔會 但多漏水囉一定

點解平？
同將中將廣差唔多喎

警嫂ching基本上答哂

會所號稱35萬呎，應該係全將軍澳最大
gym room好撚大，仲有勁撚多室內外泳池
同埋室內籃球場

管理費都係為返起兩個零一呎好抵屌

鷹君好耐無起過樓
上年好似係25年嚟第一次推出新樓盤
不過個則好似幾靚係真

40幾萬人用2條隧道+1條党鐵出去

我唔信條新隧唔會塞

Call的士嗰啲係咪都入得條路？

住維景渣26都幾正

得，但住客先好叫，如果唔係dc9要原路返轉頭出去

住客可以送dc9出邨口

維景花園？天后？

維景靚好多

你都戇撚尻，依加講緊買樓呀，手乜撚野足呀，唔係講緊食唔撚食吉野家呀，你中學畢業未呀戇尻

維景灣畔....

餓死你 成個站冇啖好食

成日有d單車撚，好撚麻煩

隔離好似有個屋邨商場可以頂到下

宜家冇左啦，加左個閘，要拍卡先出到

早幾日行完先見到前後2個霸撚住條路

霸住條路唔靠邊又係抵屌既
如果唔係既 條路夠闊各行各

利申: 單車撚 有踩果頭

都會駅個會所真心唔差 (兩層齊設施)
另外有樣野幾鍾意就係露台夠大夠闊

維景：有澳景路，SHK質素，可合法養寵物
不過無露台，樓齡長少少

都會：有露台，真上蓋，長實質素，近啲公屋戶（雖然維景都要經過）
真係鐘意既話，要買既話就買二期，二期建築費高好多，YouTube 搵番啲驗樓video睇

最近都想換樓, 三房換三房一套
不過發覺一千萬三房一套嘅盤好快比人掃咗

中海外之前睇過下其實都唔差

係都會駅住過 3 年同裝修個時係維景短租過 3 個月。

以下純粹個人意見

交通:
公共交通都會駅方便過維景，自己有車就行景澳路超方便

屋苑大堂同走廊:
都會駅係感覺上比維景 Grand 但老土少少(用色偏金同黃)

會所:
維景贏個室外超大平台公園但感覺比人似公屋樓下既公園仔，都會駅有個室內兒童遊樂場不過設備就真係唔我， 話改裝講左 3 年都冇定案

屋內設備間格及質素:
維景 SHK 樓有品質保證，1，2 期冇露台 3 期少部分單位有，冇黑廁

都會 樓板薄牆身薄大部份單位係黑廁，個時住頂樓好彩冇漏水

景觀
維景有一半單位可以望到海景， 第一期個面大單邊向南海景真係心礦神怡

都會
3/4 單位都係望樓， 靚景單位集中係 1 至 5 座

靚景係1-3座望到少少海
5座要高層先好啲
睇過G室係望護土牆 aa話靚我真係唔識欣賞

之前住都會駅個景

係咪一座極極高層

一座頂樓

原來係極極極高層

想請教下咁高望東北
天冷天熱有咩comment?

望護士就話正姐

望護土牆都靚

聽人講都係排氣喉接駁位老化漏水多，好少聽到窗邊天花漏水

維景最仆街就係果條連接商場既長廊..打風落雨硬食.
同埋平台一打風就勁大風..
住就真係幾好住..管理質素又好.
利申..住緊.

除左冬天風聲比較大同凍都冇咩問題， 夏天只係夜晚先會開冷氣。

夏天電費每月 $450 左右， 冬天可以 $200

好似話早排話
如果裝返玻璃封住 要夾錢好貴所以冇搞到？

咁都幾抵

不過打8號波係入面咩感覺

調景嶺唔搭港鐵就得幾架巴士

796c/x/p ，係p性架比高啲

至於凌晨，我會建議你搭的士，次次行澳景條私家路都覺得爽 咁當然得維景有

去八下先,可能係裝完又要整冷氣,會洗多d錢.

睇過咩

山竹個次睇住隔離樓搖下搖下嚇到我落返大堂

用過你就知返唔到轉頭
晾衫超爽
加落地大玻璃

同埋都會駅真正地鐵上蓋幾分鐘就落到月台

但聽聞業主立案法團做得好好好多年都冇點樣加管理費

agree
一期果d 遠到痴線
同埋最主要冇露台真係唔考慮

如果你係日日落街食嘢嘅人咁就真係冇辦法
否則嗰個商場先多民生嘢
啲人成日話Popcorn個商場好，但係唔係俾你攞嚟買民生嘢
唔通我日日放工買estee lauder and godiva meh

住過都會
冇漏水
同埋一期落地鐵站再近啲

其實住過地鐵站上蓋真係返唔到轉頭
好多時出街可以唔使帶遮

住過，冇漏水

一般來講，係人地單位漏落嚟，定自己廁所防漏做得唔夠好？

原來已經答左

呢層我當然明白, 好多野都係取捨。附近有2條半屋邨, 有唔少傻人, 好多蝻。都會一出大堂廿秒就拍咭入閘係正但變相就係好撚多人,即係嘈同煩。有露台食煙同涼衫係爽, 但點都唔夠條澳景路正。遠離鐵站自然少人啲, 住既話梗係靜好過嘈。
仲有, 都會係吸血鬼黨鐵管, 冇事由自可, 有事就麻乜煩, 睇下杏花邨 ..... 俾多一蚊佢賺都唔撚值, 何況仲有8%要俾佢做經理人酬金, 住都住得唔鋸

你換樓，係咪買左新樓，先至沽舊樓？

都會駅一行出嚟嗰個地方即係地鐵站咁住維景都會經過嗰度
no difference for this point

沒露台，請問你係室內晾衫定室外晾衫架？

睇過都會駅唔記得三房定四房，間格好古怪，客飯廳好大但廚房好細，同時又有三個廁所。不過露台夠大！

維景D則正常D，至少個工人房係廚房入面，但沒露台

我之前住都會駅6座，最後買左維景二座，其實雖然話一二座係離地鐵站最遠嘅地方，但成年人都係6分鐘左右，我感覺真係唔大，反而好享受維景個平台，我有時夜晚同老婆坐平台坐低對住工地傾計，感覺真係好正

維景有得用澳景路，渣車唔怕塞車，贏晒

呢個真係未聽過，不過成5000幾戶，我諗平分返應該唔係好多，但剩係整呢條橋冇乜用，因為打風如果一二期返屋企點都會濕，呢條橋只係其中一小段路

條橋真係硬食..兩邊入晒..

上次填問卷我都有建議過...

11座對出嗰段半圓上落斜，個玻璃頂其實幾廢

就係因為裝冷氣又要計返哂條橋啲負重 etc.

都會駅個露台又真係幾好用,之前係露台裝張吊椅係露台吹下風真係幾正。